「六四」是怎樣一回事?

「六四」是怎樣一回事?

人哋國家嘅事

樓主泛民打手LIKLN

其實你可以話係鄰國歷史唔關你事，你有權唔悼念，不過你絕對有責任了解係乜嘢事

6月4日凌晨，中國政府出動軍隊，進入天安門廣場，以武力驅散靜坐示威學生、民眾，隨後五、六日，

北京市區氣氛十分緊張，所有重要路口也有荷槍實彈的軍人站崗戒備，軍隊隊伍不時在大街上穿梭行駛，

政府高層的對外聯繫幾乎完全停頓，境外傳媒將武力清場的消息以及民眾傷亡，軍隊與民眾對峙的畫面，向全世界播送，

出左醬仔錄音未？

晒撚氣啦，自己住緊響香港都爭取唔到民主，走去幫鄰國爭取民主？

淪陷區嘅事

其實真係扺撚死

咁嘅事全中國都冇人反，成班理想主義者，睇錯毻中國人奴性有幾重

就算係飯民打手都要比你大字報?

你個抄人slogan 50人打手

關人撚事

係apple wwdc

支那大股東兼淘寶五毛人形豬
關愛座hunter

一班大陸出世有中資背景既暴徒
共產黨派入去北京製造動亂
但最聰明中國人冇中佢地計
咱們堅定站在國家立場一齊同五毛屌佢地

cctvb正

關我閪事